中國人香港人接收既資訊唔同，唔好自作多情去支援武漢

人地嫌你搞港獨踢你走呀

五毛可以用武漢分化我地，我地都可以利用武漢將把火燒上大陸，但記住唔係幫武漢，77當日要集中係五大訴求先

心裡支持得架喇 道不同不相為謀

搞掂自己先

兄弟爬山 各有各做
大家都係同路人
團結則贏
分化則輸

人地都想自己既抗爭保持純潔，不忘"初心"呀

爭取番我地既野
武漢都未必想我地幫